屌那星，燈燈池真係好燈

佢地嘅燈力超過80%，平均10場中兩場

又中西咸

燈唔到拜仁啦